［提防分化］大家主要講番各大學被黑警暴力強攻既事就得

對家開始想spin走黑警攻入大學既事
唔好可以俾黑警攻入大學既野被冷處理
不論twitter fb ig 連儂牆 同airdrop
民間記者會都要重提香港警察暴力攻打各間大學既事

記住唔好俾人分化

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

推下先